熱烈恭賀大新林紂王下台

塊面黑到 見住佢執野真係心都涼埋 同層勿相認

Desmond ?

一估就估到

有冇人知背後原因關唔關佢啲風流史事

Michelle?

佢地有機會係真愛

真性愛
唔知michelle老公點睇

推到佢老公睇到呢個post

唔關得咁廢嘜鳩都唔識都係咁升職

佢都有今日

What goes around comes around

輕輕一推

推到佢條𡃁都下台